為數唔多會睇曬嘅Youtube廣告

小弟人在英國，碌碌下Youtube見到個關於港英關係嘅廣告，唔覺意睇曬
身處外國嘅巴絲一直做緊野!希望多啲英國人留意到
好快會返嚟同大家發夢，天佑香港
#第一次出po，有咩唔啱規矩屌細力啲

推

珍惜裝備，全民皆兵
光復香港，時代革命